【ff 討論】唔講金錢，移民去邊到最好?

唔講錢嘅話，
大家覺得移民去邊會最好?

移民
留係香港

其實台灣嘅小琉球好唔好住
之前睇個旅遊節目個度幾正咁

有冇移民專家

台灣,學文字易好多

北歐
優點：人工高，hea
缺點：重稅，冇效率

紐西蘭都唔錯

接受到蛇蟲鼠蟻就係
屋企會無啦啦有大蜘蛛
咪話唔驚

埃塞俄比亞

日日新鮮精品咖啡豆

生活指數超低 快樂指數高

你講緊嘅係澳洲。
紐西蘭係無蛇，無大蜘蛛。

日本，天氣好，食物好

有無歐洲各個既生活、工作環境同福利比較?
諗緊去邊個歐洲國家

希臘好唔好呢？
入場費低又唔使坐移民監

依家係紐西蘭
唔多覺有

台灣吧, 最易互相溶合

出邊班手續喺度打生打死你哋班自私撚就喺度傾移民，有冇諗過俾人拉咗有案底嘅人係冇得走，第時候如果抗爭輸咗一定會抓哂你地一齊私了唔會俾你地有好日子過可以走出香港

日本 文化好 女好 不過工作好似痴線過香港

大英

竟然無人話加拿大

唔講錢, 即係唔使做, 咁日本係一流

Between, 唔講錢的話大把地方都好

剩係得咖啡豆

幾多錢

黃金簽證
買25萬歐元房產

澳門